緊急！！！侵侵選情暗淡手足小心撞車

好多保守派KOL已經怒屌侵出兵呢單野
就連Fox嘅Tuck Carlson都屌侵領導無方
而家侵民望大瀉
全部搖擺州份都落敗拜登
對家亦開始用手足舉侵banner啲相
抹黑呢場運動係pro-Trump, pro-racist
希望大家醒水
唔好all-in侵
可以試下玩下對沖
癡下Pelosi等親港民主黨人
總之唔好癡侵太埋啦
以免炒車

推

從來都係兩邊嘅人都支持香港先有得玩
所以香港其實唔應該涉及美國內部政治

正確！
一堆人帶風要撐邊個邊個…真係儍傻地

Push

班人走去狗衝撐黑人示威者 傻撚左 香港人太得閒

總之唔好買晒一邊咁on9啦